[推到完場]復仇者聯盟2 奧創紀元(2)

推

Vision

博士專登渣波

內戰前傳

雷神豬隊友

Vision
好大隻

Sw 好正啊

Jarvis R.I.P.

等睇vision一手渣起個鎚

Olsen紫bra

banner真識食

thor跟緊預言行

爆了

雷神助攻IM

呢幕剪咗

成個巨人咁款

仲有跟thor整個披風

繼續

等睇撚狗thor

終於做岩野

好想同紅女巫瘋狂做愛

睇avg3
其實Vision 都幾靚仔

Aou 有冇尾3

期待下星期

排隊啦屌

女巫睇到嗰下爆炸係咪iw

好撚正

攞起個鎚

你邊位阿，olsen係我張床典緊阿

Vis

雷神😂

槌

全場靜哂

而家睇返
vision有石拎起喵喵好合理

喵喵

徐錦江個樣

柒到出煙

笑撚死

雷神隻手臂

suit up

嘩屌，Harrow Harrison 得果兩張相係掂

雷神：

最純之心

矩地o嘴 好好笑

拎起個槌 大家d樣真係睇一百次都唔厭

Friday

最後雷神都唔需要喵喵了

雷神好尷尬

而家咁樣處理好好多，一黎就抽穫金好奇怪

主要係因為佢無邪念/黑暗面

好撚柒呀 快銀著運動緊身衫加波鞋
去做gym咩

接龍

qs le下剪得好柒 睇到用快鏡

淫賤紅女巫

件露波衫係個仆街呀哥比

但佢頭先有冇講自己叫咩名？

係咪每集都一定有人扮工

佢真係有陣柒味..連動作都係

Brutasha

之後有wanda

除左 Friday 仲有咩揀

阿妹，益自己人好過益外人阿，所謂肥水不流外人田

扑一次先啦

Cap

? 原來

因為隻刀勁

正

咪解釋左點解復原唔到

把刀*

同埋沉醉緊同Wanda

點解個鎚叫喵喵既

同wanda去旅行瘋狂啪

iron man 成個鎧甲巨人咁

好似有Jessica

英文真係咁讀

vision件袍

Vision 有冇鳩？

過多兩年tbb又會買avg3播

virus vs anti-virus

Olsen話唔想套suit再咁低胸

人型飛彈
個導演裝屎

邊有咁快

加州大地震

細路仔要死了

Zemo全家

LM

傷死埋zemo

Zemo個family都

zemo冚家鏟

rip

應該仲快
因為下年就上avg4

就算無都應該播DS,SM , BP

ironman suit deep v

Zemo

bp d非洲土話

邊個zomo, ca3果個？

陣間隊長會好弱智咁掉隻機械人落橋
最尾Vision殺果隻就係隊長掉果隻

Zemo而家應該喺其中一角屌緊avengers老母

呢幕諗起magneto apocalypse

差唔多啦 civil war都兩年前左右咋嘛，到時又有排嘈

又黎多次which team

無錯

應該都DS先啦 最舊係佢
Avg3應該冇咁快

一定唔入post嘈
只要其中一方講得過火咗就變瘋狂罵戰

不要說了 個結果好膠

Olsen See this post please call me I want to have sex with you

開2個post羅

一定入post
次次都好精彩

最尾隊長有冇偷到tony啲柴

天啟比人秒

都唔知嘈乜9 ironman如果打起上黎，ca擺明死緊 但劇情緊係唔會咁做，同埋無意義 自己友marvel又嘈， 同dc又嘈 乜撚都要嗌

有
所以cw tony打9隊長

最後又係屈 phoenix force

應該係嘈accords

跟住成版就屌柒另一team
之前avg1都有鬧戰啦

就算漫畫入面ironman都係打輸比ca 係ca自己投降

Hello Olsen,I have 6 inches penis.Please call me cuz I really want to have sex with you once

其實BW同HULK真人有冇做過愛

洗鬼買咩
根本宣傳package嚟
marvel畀幾套cctvb播
cctvb就宣傳足個幾兩個月
未睇過嘅新觀眾睇完又可能入場追新一集

次次大片有續作/系列作都係咁

如果呢度肯整個shot 影住一個family, 之後ca3再講番呢度，就更完美

奧創d兵用煩合金造？？？咁易比人打爆

banner比人推落去之後就兩年都係hulk

屌你個細路..又迪士尼化

救漏左zemo全家呀

個老母對波

avg2 對比 avg3 真係拍得好柒

對波

去到thor3都hulk咗唔少時間

傻仔快銀

屌你老母

變翻人無耐又既刻infinity war

邊個？

cap真係好廢，只係一個9upper

唔使買咩

呢段hawkeye真係好正

Hawkeye 先係隊長！

起碼同thor都開心過一段時間

整咁大波有咩居心
劇情有需要咩？

ca3 boss

要架wo應該

鷹眼好撚型 又識教人

屌你我都見到，以為係sw

精神領袖

hawkeye難得咁型

一拳打得死你

又咪想食紅女巫

單手..

隊長

謝天華咩

點解唔即場執紅女巫一劑

有家室喇人地

you didnt finish

呢集hawkeye真係好型

thor同CA成日合體技

有家室唔食得

合體技

雷神打晒都得啦

好啦好啦

無限箭好野hawkeye

爆seed了

開門呢下

仲係錘神，所以唔得

個bgm.

hawkeye做乜鳩

死亡flag

點解鷹眼射一射啲機械人就收皮

又話vision切斷咗Ultron既互繼網，但又可以隨意切換分身

公主抱

"Why the hell did she up there all the time?"

Hawkeye對住qs sw真係好有老豆feel

好快見唔到架啦

I miss him
Quicksilver

Hawkeye講撚左
重點唔係佢地廢唔廢
重點係佢地要繼續打

最撚op成員 sw

快銀bye

鷹眼想射快銀好好笑

果陣以為列剩呢個ultron

戇鳩仔收皮啦

擺明知QS會死

CA個盾定CA勁啲

每一集D組合技都好正

慢銀就死啦

cap盾個盾係公廁嚟
個個都玩到合體技

紅女巫

出場

隊長個種責任感

合體技好撚型

nick

成集分歧好多為咗鋪ca3

motherfucker

avg1同IM個合體技

依加另一邊就係Ant man 時間線

就黎motherfucker

the eagles are coming

廢銀
個老母又出現

個大波老母又出黎

條女對波

頭先個 ？

CA學壞了

點解飛到咁高唔會有氧氣問題

Mind your word captain

fury 好撚串

哦, ca講粗口

Language

language

CA2好有骨氣果個agent

準備要死了

快銀好似siv hd

老母大波啲定olsen b大波啲

鍋勿先

Kiss your mother with that mouth?
聽到mother 就好high

You son of the bitch

又鍋物先

虧佬鍋物先

有冇人知個老母叫咩名

冇緊張感

第一集im個黑鬼老友好笑啲

愛國nigga

無限箭鷹眼一定係全隊最勁

You cant save everyone

Thanos 理念伏筆

雷神好搞笑

Son of Odin

雷神成日派膠

Next time baby
再無下次 緊係好笑

Thor又柒

nick 都收到皮
d 卒廢到

呢隻QS同XMEN個隻真係無撚得比，子彈都避唔到

做咩成日針對鍋物先

真實系

準備擺post

cap廢係廢
但堅型囉

我爸是李剛

Im

準備bgm

成人遊戲

同 比達一樣
我係撒亞人巴王子

Window都殺得多過ca

老母巴打
唔睇大勇？

屌你又話可以跑到mach10

一定要講，有一種堅持係到

點解第三集蜘蛛仔係咁高就唔得
依家啲人係咁高都冇嘢咁

中二

雷神CA avg1,2都柒下柒下

Vision 拎得起個鎚既

係Chris evans 個人型咋

thor: 我爸是奧丁

鍋物先戰績: 兩次比人控制咗套suit

依加睇返 幾佩服鷹眼

一陣番去
估唔到咁都見到你

多少都有d理解點解Chris Evans唔想再拍 次次一團隊戰就變廢人

呢個快銀係賣樣同身材

靠粒石

vision有infinity stone

因為佢係無限寶石

zucchini

就上宇宙喇喎

復仇者3唔比佢出係有原因

閃電俠?

Avg3 雷神比粒中子星咁射法都冇事
好難想像佢會比奧創"練"死

其實應該抖唔到氣

得果兩張似

仲話個鎚好平衡

CA3咪型囉 唔關事

兩樣野上升既速度都唔同喇

最好睇都係avg1

有幾難接受 你比人隊穿個身仲行得走得?

配唔配又另一回事
但Thor3打後嘅佢就極配

又係喎

Avg3 升咗級

其實quicksilver唔痛架咩

點同
人地果隻係宇宙飛船 用光速飛
今次又重又同地球推進器

痴線重播avg2都爆po

諸神黃昏先幫佢洗底

佢應承咗佢老婆係last mission
不過之後應該都岀返嚟

雷神又柒

復一果陣好似都無爆

痛一下就無事 好似俾針吉一下咁

you had to ask

洗得好成功

Together

You had to ask

出現了

呢個數量對比起第三輯

雷神肯放個aoe都唔知電死幾多隻啦

鷹眼咁廢
淨係識射箭有咩用其實

講真，唔係引戰。
im比ca更似領袖
1.戰鬥力極高
2.每次大戰都係佢貢獻最大，除左救人，計都佢諗埋 avg 就諗到將核彈送上太空，
avg2又諗到引爆城市， avg3就知道要主動打thanos,而唔係死守， 反而ca仲好似停留係打仗時期
3.im仲會指揮成team人

呢下360度影住好撚型

打卒仔
悶到

qs隻手硬d定汎合金硬d

對波了

CA同BW真係好廢

哩幕型到痴線

呢幕再加bgm

諗起佢地係個白背景咁郁都幾on9

邊有咁多箭打咁多隻

Hawkeye先似

要不是Thor captain 同黑豹死撚咗啦

hulk鍋鍋都係咁

打極同一款既兵

Hulk係未識講野定係唔講

呢招咪
鐵甲萬能俠合體技！

hulk用牙咬

其實奧創 唔用機體 做番程式米幾好

再破解核彈密碼 就可以搞掂人類

iw冇傳統360全隊轉轉轉

Hulk

it's my job 咩job

Hawkeye 同bw有無打過友誼波

IM係我心中真係型撚到仆街
利申IM team

Blow job

Big guy

咀炮

bw對波世界級

要死了

識聽識講

Cg咁假

好似冇全隊齊過

flag對鷹眼來講是冇用的

垃圾小朋友

老母好擔心個仔

qs

屌 一諗起雷神係thor3學黑窗催眠banner就好想笑

molamola

好on9

BW
SW

真英雄

我要屌死紅女巫個死姣婆!!!

其實佢轉身果下真係好man

QS

返唔到轉頭了

諗起how should it end條片 要fox qs跑過黎幫佢撥開d子彈

唔識移開啲子彈

sw爆seed

個眼神真係型

點解QS唔一早救走個小朋友

條gap

Siv hd

倒瀉啦啲奶

去Wakanda可唔可以救到qs其實

You don’t see that comes?

用hulk條大賓周屌死佢

對波有戲

一部戰機勁過兵海

for god sake

比hulk秒左

Ultron真係柒到呢

好重要

呢隻箭佬仲廢過LF2個隻

hulk直接上太空？

諗起ng返生

若不是要同fox 分
Qs應該唔洗死

柒銀...

魔王之樂章

hulk 坐太空船去宇宙

呢個qs真係廢xmen個個好多

wanda拍果陣會唔會好膠
係咁亂fing隻手

鷹眼懶型累事 CA應該扔佢落街

係波波

其實可以攬住喱喺同一個位
唔駛咁快就死丫

I just dead

It be a long day
Thanos句對白

鷹眼其實有冇勁/貢獻過?

快閃仔其實佢屈屈地機，可惜死左

tony痴撚線

咁就媾到女神

但有講過
導演最後 有拍qs無死 同有死
唔知點解marvel 簡左有死果個
可能真係版權問題

好on9 d兵完全廢

認同上面撐ironman

#teamim

諗起可以變做邊個都得就

hulk你咁就2年了

其實雷神都幾勁 一野打爆成個城市

勁過美國隊長少少

毒撚hulk

Thor3

今集得佢無中過sw招野 你話呢

飛出宇宙

歸隱hulk

青頭

冇睇開, fans分享下

應該老母

point break

其實兩年邊到夠飛去另一個星系

去sakaar做大佬

點樣座住架野上太空

Hulk條底褲硬過汎合金

其實佢算唔錯嫁喇，佢真係靠身手同箭

咁你再睇多次

屌你如果係XMEN 隻QS 應該半分鐘救晒成座城市D人

hulk係咪就咁飛左去第二個星球

戇鳩

Vision救紅女巫嗰下

做打手

惡魔屎眼 個類野

冇睇但記得呢集打得唔好睇，鋪陳咗咁耐嘅boss，無論係奧創定幻視，最尾都唔見有咩表現力，大部份時間留咗俾其他角色打卒仔

其實hulk條褲用乜做？

Super girl 條女正好多

有wifi

marvel 撚惡到

第三集仲打得好過呢集

超強彈性

點解hulk要走

Kara

雷神

內聯網

其實點解hulk要飛走

無左佢成隊真係唔洗玩，無個諗到計

因為唔想再傷害到人

Earth hate hulk

仲要同Thor打
hulk其實好慘

重睇啦

THOR3

地球唔需要hulk

奠定日後嘅感情

因為從來都無話要整個好撚勁既機體出黎, 只係要做到人類滅絕

其實到依家都唔明點解hulk要飛走

呢集用嚟舖左好多後面嘅嘢
你剩係睇打就幫你唔到了

漫畫就真係做大佬
電影做個當紅小生咋

都唔撚同導演
avg3 係 rusdo hro

個個好似Russo brother 咁叻咩

劇組唔可以畀佢參加civil war

hulk黑歷史

最撚ON9係ULTRON揸飛機

果時佢都唔認得Thor

諗極都唔明點解會飛左去外太空
架飛機咁勁

hulk其實都經歷好多

All of you versus all of me ,每一隻都係Ultro

留黎俾thor去洗底

why not both?

連登

192.168.1.1 (好似係 )

第二張好可愛

有冇wanda對波片

好似睇過頭先守石果場個真實拍攝畫面
仲on9

第一張動作幾優美

應該好攰

handjob 一流

我戀愛了 Olsen if you want someone to fuck you,please call me

Silver
次次睇都好sad

又識整科技
其他人係勁
但有科技會更勁

腳指

人地有thanos瘋狂中出佢唔洗你

呢集真係顯示晒Tony嘅自負同魯莽
再發展去到CA3嘅衝動同唔冷靜

唔著過唔到電檢

佢做cap marvel就正

I was born yesterday

i was borned yesterday night

I am home

Ultron 唱哂歌咁

同Thor同一間房 仲要成日比Thor撚

韓妹無死到？

三星打手

三星贊助復仇者

You bad friend

ant-man就係飛咗嚟呢度

同佢一路做愛一路fing手 狂野可愛

瘋傳

2個小學雞鬥氣好好笑

唔明點解hulk會係第2個星球。。。

重點係而家又買埋fox

咁你唔講下佢整左奧創出黎

安全？

同奇異博士打嗰個卒仔好勁 控制任何物件 但死得太兒戲咁

雷神又立flag

Safe

Nothing lasts forever?

Wakanda forever!!!

講𨋢呢度勁好笑

it's safe with the vision lol

又整爛草地

hehe

快銀好似同x man果個唔係同一個黎嫁下

雷神返去打hela

女超人真係好正

復3落去Wakanda都整爛咗撻地

I will miss you Tony

麥田圈

其實3有咩咁得人讚 佢令我地覺得震撼係因為我地未見過avg打輸，但你話拍攝手法，我唔知點解令到d人覺得佢好睇到勁誇張 我都覺得好好睇，但一定唔會係神作

智神下次返黎，就失去一切了

Thor 3 time line ready ?

Assemble !

三年後

過多兩年先

Avengers assemble!

Assemble 死都唔講

好正

Thor想衝出去間房嗰下次次都仆街

RBJ高咗咁多，同巨腸平頭
頭先明明矮成截

sam 出嚟做乜

仆街Marvel

同埋多英雄
係best 但唔係best of the best

但嗰下型到痴線

你地淨係話好過2好多姐

Wars are fought with weapons,but they are won by men.
武器再勁都好 人先係最重要

有冇彩蛋

係咪得我一個喺度j車

其實sam係咪係今集咩都冇做過

fine

點會無

整到好似番簡

好想當女巫對波係漢堡包咁咬

第三集直接黑背景出字幕

CA: I'm homw

avg4如果副題係assemble就正

咁le兩年雷神搞乜 食訓玩痾?
咁得閒又唔黎幫cw

好想知結果

薩諾斯快d出黎啦

thanos

覺得留返avg4 先講

Not invited

thomas

Thanos

I will do it myself

屌你臨尾咁撚多植入廣告

嗰陣一粒石都冇

變左藍色了

Find

彩蛋好直接

嘩屌

thanos BB

Fine I will do it myself

Thanos係咪轉咗顏色

手套整好左？

do it myself！

係同一個

連開頭都播MARVEL個字無咩聲

Fine. I'll do it myself

一直都在

Boss

果陣已經整好左手套

Cw 唔係同Thor 3 timeline一樣嗎？

岩岩整好手套

呢個Thanos紫到仆街

片尾幾多個彩蛋

Thanos keep住美白

fine, I will do it myself

I'm do it of myself

如果係戲院睇到呢個彩蛋一定好撚震撼

究竟係藍毛毛定滑嘟嘟

手套都好似金咗

愈黎愈Pink

手套整好左
咁侏儒啲人死曬未

mcu正就正在，故事間有connection

果陣直接落黎打 應該都贏 avg果邊未齊人

嗰陣係幾震撼

英文攞1？

岩岩滅左武器星個國

Team Darryl

如果lift都得，咁im d機都得啦

講到好似自己PLAN個奧創紀元咁

重睇發現Monster or Not 可能係其中一個想討論的主題

Ironman 話自己可能係monster, 因為救世同滅世可能只係一線之差

Hulk 覺得自己係monster, 因為會傷害人，以至好憎自己，最後逃避世界

Widow 覺得自己係monster, 因為被絕育同埋曾經做過冷血殺手，但佢選擇做「英雄」去重新定義自己，所以後尾hulk話一齊走時，widow話要完成任務

Vision話自己maybe a monster, 因為佢的出生太復雜，每個人都有佢地的私心，佢答唔到係支持avengers定點

眾人以為Ultron 係monster, 但ultron 認為自己先係挪亞

Cap 好似冇陰暗面，最不似monster的一人。但斬柴個part Tony 話唔會信一個冇陰暗面的人。Tony 相信每個人都有陰暗惡魔的一面。佢一心想拯救世界，終結戰爭，以後唔使打仗。但cap 的回應竟然係話每次有人想先終結戰爭，都會有人死。可見佢好接受世界永遠都有戰爭呢個概念。

到底ultron 的Raise War, ironman 的End War, cap 的Fight War , 邊個先象徵正義，又邊個先代表惡魔？

Thor 的hammer 或者俾左個參考
cap 拎得起少少：fight war似乎好正義，但會唔會都只係個人好戰的私心，或者戰爭俾自己的一種肯定？
Vision: 拎得起代表worthy, 而佢選擇企係生命個邊。最後ultron 話you are naive。vision話well, I just born yesterday.

紫薯

應該死哂
手都斬埋

出晒credit仲有冇

Thanos個樣同avg3唔同咗嘅

一陣Spider Man？

下集civil war

Thanos真係嗰啲有霸氣嘅奸角
唔係淨係嗰啲齋打交嘅壞人

唔係話羅素兄弟唔認呢個彩蛋咩

定係成套戲啲色都怪怪地？hulk都係好綠

好尷尬

果陣睇完個彩蛋，心諗呢條傻9乜水

咁計落 Thanos滅左咁多年先有人知滅左

連train都未train
贏梗

其實今集關thanos咩事 講咩do it my self

同埋想問hulk點去雷神3個星球

好撚型

話明mcu無關聯就唔叫mcu啦吓話

藍變粉

唔係
Thor3係啱啱iw前
嗰兩年大部分時間thor去左搵石

正常都係戲院睇到

淨係諗起curse of knowledge

窗簾是藍色的

粉紅最靚

幾年嚟冇人order整武器？

估唔到cw都有

嗰陣以為Hulk個fd

未選角，全cg

black widow同ca好似都係拎到個hammer

去搵ds飲啤酒

一野就套到入去 點解除出黎咁難

死晒啦 電影好似冇講power stone喺邊度攞

其實QS都幾靚仔
技能又有用 點解會死

Over晒了 搞到隔離解讀mos bvs咁

漫畫係

唔係話一早有咩

Odin都幾廢 Age of Ultron完之前Thanos已經屠完小矮人整手套 Odin乜鳩都唔知

利申我學校

重睇

Cable

罰你重睇雷神2

Xander 星？

條片尾同IW其實唔係好連

片尾同new york單野似係要毀滅地球咁上下

但iw講既野變左地球其實只係一個載體
將個場搬去邊都得

反正佢都係要滅半個宇宙姐

佢都老啦 雷神3佢開頭都死 根本等雷神上位 但條友搵石

最尾佢咪掉奧創出機既 跟住佢咪系飛機入面飛走左囉

果陣已經唔係Asgard

單係比較呢段scene, Thanos既性格都差好遠
呢集做到好奸惡，想征服世界咁
但AVG3就變成有原則既惡人

唔係訓緊覺咩

Spider man第一次被提起話皇后街有個人飛黎飛去係邊套

我都想知佢點去個星球⋯⋯

odin thor2之後已經俾loki奪左位送左去老人院

重睇
Thanos講左到地球之前已經屠殺完Xander 拎左喇

換過兩次演員

嗰句係ultron串cap姐 嗰個唔係cap嘅陰暗面
可能有戰爭佢先有意義 因為以前佢嘅世界已經無左
但佢唔會因為咁想有戰爭

GOTG果陣都係
啲奸笑
今集無奸笑過

你班人我真係無野好講

俾loki dum左落地球

就係cw

你一陣問問下比dmarvel痴線佬屌9你

忍唔住search sw d三級戲 粒lin好pink

Antman最後

好似qs真人唔想怕落去
定唔知有咩私事

Odin去左老人院啊

Ant man

LINK or mother

唔知復仇者幾時先會有紅hulk同女hulk

CW直頭出埋黎喇喎

題外話，想問下點解civil war 入面黑豹已經有心形藥能力？佢唔係未正式做king未飲得咩？講錯唔好屌，真心唔知

變形俠女

唔係得old boy 定仲有其他

其實post credit都冇timeline既
thanos果段可能已經兩年後

佢變翻正常個陣起碼仲有條底褲遮住

我記得
就係佢身為眾神之父乜鳩都做唔掂我先想俾粒 Odin

google old boy

係 GOTG Vol.2 最尾都直接係Groot變咗少年

Hulk既表妹 冇記錯寫佢因爲交通意外需要輸血就用左佢表哥既血 之後就可以變身

仲有套玩貼牆掛鼓

d靚d性格都thanos差好多 擺明臨時改

啲對手就爽啦

Thx

係Antman

打個名搵下係咪真係咁難
又唔係搵唔到演員個 係utube 打key word sex sexy scene之類喳喎

有冇人知雷霆將軍有冇系套戲出現
因為睇過陣有個人著將軍衫出現過 但又唔敢肯定系咪佢

好難想象如果無限之戰都係Joss拍會點 Thanos仲係咪會keep住紫色

滑嘟嘟

有生之年會唔會 唔知見唔見到hulk 2

好撚型丫好串好威威

岩岩睇返蘋動新聞講返d版權，話x man果同終於可以加入復仇者第四集,如果係都幾好睇

有dp係咪變限制級

When she is not in the mood

系你老母臭

下 果陣你已經知係thanos ？

亂鳩晒
實有 bug

Kevin Feige講過未有計劃令Fox characters響phase 4出現

Fox果班唔會入muc宇宙
第一 快銀都 有問題
轉人拍就有可能

插下咀

知

因為睇過討論有人提過

有人有睇開漫畫就會知

唔會啦迪士尼邊會出限制級，獨立電影都可能得，如果係avg就應該真收口同冇哂血腥野

嗰陣都冇膠過討論就入場
好驚被劇透
所以我當時都係唔知
睇完戲睇討論就知了

其實avg1已經知 大把人係到討論

快銀本身係電影改左身世要拍真係可能要換角

原來弱智黎既

A1已經出過thanos啦 接實

不過我反而想知紅女巫係咪要磁力王個女黎？定係快銀改左身世所以先變左兩兄妹？

真係唔識應你

所以話連登真係好多小學雞
都唔知得罪你D乜

好地地傾緊都要寸人
檢討下自己啦
睇戲睇上腦

漫畫快銀、紅女巫係兄妹，仲有個叫北極星既阿妹

你似小學生多啲 應你有關連就緊架啦你就講埋啲好似想攞返個彩既野咁

我都勁想hulk出個人電影
睇第一集已經好鍾意 不過後尾搵第二個做hulk個樣有少少薯 點都好最鍾意hulk

你都ON撚9
拎乜撚野彩呀
我有份拍呀?
我有份收錢呀?

鷹眼明明係最廢但A1,A2都係最型嗰個

姐弟個設定正過兄妹啊

下星期美國隊長3:鐵甲奇俠

大佬佢只係射箭又無其他超能力

依家都係兄妹喎

份人有自知之明 善於運用自己既優點 唔拖累隊友

你啲好型呀個啲咪似小學生攞返個彩囉 你覺得唔似咪算囉 關你有無份拍呢啲咩事定你都唔明我意思

成日記錯左內戰先係復仇者2

奧創真心麻麻地

復仇者2.5

傻人發現案

完左喇

今集鷹眼前段機智，中段顧家，後段能夠激勵人心又有正義感，簡直就係英雄模楷。

支持鷹眼取代美國隊長成為精神領導

7頭邊個聊人先呀
聊人就抵比人屌番轉頭啦
好好地讚緊都要話人
反省下啦
就係你呢d人影衰哂個壇

CA3仲出場救我老婆

踩人比人鬧好正常
估唔到讚都比人鬧
真係第一次見
乜撚野世界

歡迎來到連登討論區

取代美國隊長做精神領導好抆水喎
我就覺得鷹眼係個好mentor
今次同civil war都係佢幫sw振作

有無人討論下 d人話ca係領袖，但佢表現完全唔似。im會諗埋未來之後，所以先會有奧創

你睇下佢講咩on9野俾人屌先啦

Cctvb?完左喇？見樓主一個鐘前先開po

第2個post

Sor on9左

我講咩野唔好呀?

講埋d 阿媽係女人既野
唔串你串邊個

呢度D人係咪平時有狂燥症
郁D就寸人屌人
仲覺得自己正常
一個post已經3隻

眾人皆醉啦

你地3隻咪係囉

好勁呀d戲全部有關係既

都唔知做乜撚
一打唔洗找

下個星期美隊3又有關連喇

不如你講下我講句野有咩問題啦
女人咩單單打打

好威威呀

威過你小小啦
下次撩人前用個腦諗下先

有冇實力排行榜

淨計AOU?
Scarlet Witch > Iron man > Hulk > Thor = Vision > quicksilver > Cap > black Widow > Hawkeye

因為avg1-2 tony先係主角

因為成個MCU 都係靠ironman起家